\section{Famille Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Claude} / Smith \index[noms]{Smith, Frances Dora}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I182_I183}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Claude Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Claude}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1824}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de Thomas Lyon-Bowes \index[noms]{Lyon-Bowes, Thomas} \textit{[1773 - 1846]} et de Mary Carpenter \index[noms]{Carpenter, Mary} \textit{[...]}.
Il a 1 fr\`{e}re : Thomas George Lyon-Bowes \index[noms]{Lyon-Bowes, Thomas George} \textit{[1822 \footnote{.} - 1865 \footnote{.}]}.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le ..., \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Frances Dora Smith \index[noms]{Smith, Frances Dora}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1833}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Oswald Smith \index[noms]{Smith, Oswald} \textit{[... - 1863]} et de Henrietta Mildred Hodgson \index[noms]{Hodgson, Henrietta Mildred} \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Oswald Smith \index[noms]{Smith, Oswald} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1863}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 30 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1922}, \`{a} l'\^{a}ge de 89 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I182_I183.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Claude George Bowes-Lyon \index[noms]{Bowes-Lyon, Claude George} \textit{[1855 \footnote{.} - 1944 \footnote{.}]}.
\clearpage
